有無一套動畫垃圾得過龍珠超？

好想見識下

唔只講畫風 劇情都一樣垃圾
究竟有無動畫超越到龍珠超既垃圾程度

GUN道

我睇到60幾就棄咗

得菲利同扎馬斯篇好睇

魔

唔覺，都係唔好睇，黑悟空篇都只係比其他好少少咁解。
黃金菲利更加係開始龍珠超力量水平崩潰的篇章

依家睇返黑悟空果陣D討論POST，果陣大家FF黑悟空真身的劇情仲好睇過正篇好多。

法

無

神鵰俠侶第二季

認真既話就赤龍戰記

有冇人可以睇晒成套野?

你直接問有冇人可以睇完第一集啦

我
睇左幾集先棄